[
  {
    "id": "Q1",
    "questionText": "게임에서 졌을 때",
    "answerList": [
      {
        "answerText": "재밌었으니 됐다",
        "scores": {"EGEN" : 15}
      },
      {
        "answerText": "이길 때까지 한다",
        "scores": {"TETO" : 15}
      }
    ]
  },
  {
    "id": "Q2",
    "questionText": "평소 대화할 때",
    "answerList": [
      {
        "answerText": "분위기 맞추며 리액션하는 편",
        "scores": {"EGEN" : 5}
      },
      {
        "answerText": "분위기를 이끌어내며 말하는 편",
        "scores": {"TETO" : 5}
      }
    ]
  },
  {
    "id": "Q3",
    "questionText": "소개팅 할 때",
    "answerList": [
      {
        "answerText": "리드 당하는 걸 좋아함",
        "scores": {"EGEN" : 10}
      },
      {
        "answerText": "리드 하는 걸 좋아함",
        "scores": {"TETO" : 10}
      }
    ]
  },
  {
    "id": "Q4",
    "questionText": "쉬는 날",
    "answerList": [
      {
        "answerText": "실내 위주(집, 카페 등)",
        "scores": {"EGEN" : 5}
      },
      {
        "answerText": "실외 위주(술자리, 운동 등)",
        "scores": {"TETO" : 5}
      }
    ]
  },
  {
    "id": "Q5",
    "questionText": "혼자 집에서 밥먹을 때",
    "answerList": [
      {
        "answerText": "10번 중 4번 이상 요리해서 먹음",
        "scores": {"EGEN" : 7}
      },
      {
        "answerText": "웬만하면 배달시킴",
        "scores": {"TETO" : 7}
      }
    ]
  },
  {
    "id": "Q6",
    "questionText": "친구 만날 때",
    "answerList": [
      {
        "answerText": "눈썹, 립밤은 필수",
        "scores": {"EGEN" : 13}
      },
      {
        "answerText": "상관 없음",
        "scores": {"TETO" : 13}
      }
    ]
  },
  {
    "id": "Q7",
    "questionText": "데이트 할 때",
    "answerList": [
      {
        "answerText": "맛집 검색해서 가보고 맛있으면 저장",
        "scores": {"EGEN" : 15}
      },
      {
        "answerText": "가자는 곳 감",
        "scores": {"TETO" : 15}
      }
    ]
  },
  {
    "id": "Q8",
    "questionText": "가려던 맛집 웨이팅 있을 때(30분 이상)",
    "answerList": [
      {
        "answerText": "10번 중 6번은 기다린 적 있음",
        "scores": {"EGEN" : 15}
      },
      {
        "answerText": "10번 중 1~2번 기다릴까 말까임",
        "scores": {"TETO" : 15}
      }
    ]
  },
  {
    "id": "Q9",
    "questionText": "싸움 났을 때",
    "answerList": [
      {
        "answerText": "웬만하면 화해 시도함",
        "scores": {"EGEN" : 10}
      },
      {
        "answerText": "내 잘못 아니면 절대 안 물러남",
        "scores": {"TETO" : 10}
      }
    ]
  },
  {
    "id": "Q10",
    "questionText": "연락 빈도",
    "answerList": [
      {
        "answerText": "연락 자주 하고 소통 유지형",
        "scores": {"EGEN" : 5}
      },
      {
        "answerText": "필요할 때만 연락형",
        "scores": {"TETO" : 5}
      }
    ]
  }
]